想問有無cu mae grad既巴打

想知下你地出到黎做緊咩
好灰

CLP/MTR有請CU MAE人, 或者入Consultant/Contractor 行MECH做BS野，or 返大陸做manufacturing?

舊公司做工業自動化，可能啱你哋
利申: ive仔